(向藍絲文宣)香港正苦和支持正苦的建制派豁免超過廿萬特權人仕免檢, 攪到香港大爆發

(向藍絲文宣)香港正苦和支持正苦的建制派豁免超過廿萬特權人仕免檢, 攪到香港大爆發

之前香港0確診, 即係而家大爆發, 係境外傳入, 係香港正苦攪成
藍絲好多基層, 大受影響
生計大受影響
要正視聽, 搵人幫手宣傳比佢地知

Air drop

問責官員？邊個要負責任？

Save HK 藍屍：我睇唔到！明明政府做得最好

洗閪問責

受影響人仕9月時要唔投建制派 同正苦說不

...

水陸兩路根本冇驗過

成班人週圍走

7月3日
豁免由內地返港後14日隔離申請

要求封關

[YouTube 戰線] 要令對家少view, 最好直呈唔好㩒入去佢地, dislike 都唔好

哇哇哇 琴日721香港開咗第一槍 咁少人知嘅

推爆

Push